{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103008",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "파스퇴르밀크바 롯데월드몰점"
    },
    "text": "パスツールミルクバーでは、済州抹茶シェイク、パスツールミルクシェイク、ディープチョコなど様々なメニューを販売しています。値段はパスツールミルクとディープチョコは4,100ウォン、パスツールミルクシェイクは5,900ウォン、済州抹茶シェイクは6,800ウォン、アメリカーノは3,800ウォンです。 今はバイキング・スワーフの向かいの路地の奥に移転し、より便利に訪れることができます。バイキング・スワーフ店の向かいに位置しているので、ロッテワールドモール4階からすぐ行くことができます。パスツールミルクバーにお越しいただき、美味しいドリンクを楽しんで楽しい時間をお過ごしください！ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "パスツールミルクバーではどんなメニューがありますか？",
            "answer": "パスツールミルクバーでは済州抹茶シェイク、パスツールミルクシェイク、ディープチョコなど様々なメニューを販売しています。"
        },
        {
            "question": "パスツールミルクとディープチョコの値段はいくらですか？",
            "answer": "パスツールミルクとディープチョコは4,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パスツールミルクシェイクと済州抹茶シェイクの値段はいくらですか？",
            "answer": "パスツールミルクシェイクは5,900ウォン、済州抹茶シェイクは6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パスツールミルクバーはどこに移転しましたか？",
            "answer": "パスツールミルクバーはバイキング・スワーフの向かいの路地の奥に移転しました。"
        },
        {
            "question": "どこから簡単にパスツールミルクバーに行けますか？",
            "answer": "パスツールミルクバーはロッテワールドモール4階からすぐ行くことができます。"
        },
        {
            "question": "パスツールミルクバーでどんなドリンクが楽しめますか？",
            "answer": "パスツールミルクバーでは美味しいドリンクを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような時間を過ごすことができますか？",
            "answer": "パスツールミルクバーで楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "どこにお越しいただけば良いですか？",
            "answer": "お越しいただく場所はパスツールミルクバーです。"
        },
        {
            "question": "ありがとうございます。",
            "answer": "どういたしまして。お気をつけてお越しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 219,
        "QA": 403
    }
}